Part of Speech is: VERBS

	Name: commute
		Synset: commute.v.02
		Definition: travel back and forth regularly, as between one's place of work and home
	Name: meeting
		Synset: meet.v.01
		Definition: come together
		Example: I'll probably see you at the meeting
	Name: meeting
		Synset: meet.v.02
		Definition: get together socially or for a specific purpose
	Name: meeting
		Synset: meet.v.08
		Definition: get to know; get acquainted with
		Example: I met this really handsome guy at a bar last night!
	Name: meeting
		Synset: meet.v.09
		Definition: meet by design; be present at the arrival of
		Example: Can you meet me at the train station?
	Name: paint
		Synset: paint.v.01
		Definition: make a painting
		Example: he painted all day in the garden
	Name: paint
		Synset: paint.v.02
		Definition: apply paint to; coat with paint
		Example: We painted the rooms yellow
	Name: paint
		Synset: paint.v.03
		Definition: make a painting of
		Example: He painted his mistress many times
	Name: paint
		Synset: paint.v.04
		Definition: apply a liquid to; e.g., paint the gutters with linseed oil
	Name: study
		Synset: learn.v.04
		Definition: be a student of a certain subject
		Example: She is reading for the bar exam
	Name: study
		Synset: study.v.02
		Definition: be a student; follow a course of study; be enrolled at an institute of learning
	Name: study
		Synset: study.v.05
		Definition: learn by reading books; I must hit the books now"
		Example: He is studying geology in his room
	Name: study
		Synset: study.v.06
		Definition: think intently and at length, as for spiritual purposes
		Example: He is meditating in his study
	Name: tattoo
		Synset: tattoo.v.01
		Definition: stain (skin) with indelible color
	Name: walk
		Synset: walk.v.01
		Definition: use one's feet to advance; advance by steps
		Example: Walk, don't run!
	Name: walk
		Synset: walk.v.04
		Definition: traverse or cover by walking
		Example: Walk the tightrope
	Name: walk
		Synset: walk.v.08
		Definition: walk at a pace
		Example: The horses walked across the meadow
	Name: walk
		Synset: walk.v.10
		Definition: take a walk; go for a walk; walk for pleasure
		Example: The lovers held hands while walking
	Name: work
		Synset: work.v.01
		Definition: exert oneself by doing mental or physical work for a purpose or out of necessity
		Example: I will work hard to improve my grades
	Name: work
		Synset: work.v.08
		Definition: operate in a certain place, area, or specialty
		Example: She works the night clubs
Part of Speech is: NOUNS

	Name: apartment
		Synset: apartment.n.01
		Definition: a suite of rooms usually on one floor of an apartment house
	Name: art
		Synset: art.n.01
		Definition: the products of human creativity; works of art collectively
		Example: an art exhibition
	Name: art
		Synset: art.n.02
		Definition: the creation of beautiful or significant things
		Example: art does not need to be innovative to be good
	Name: art
		Synset: artwork.n.01
		Definition: photographs or other visual representations in a printed publication
		Example: the publisher was responsible for all the artwork in the book
	Name: artist
		Synset: artist.n.01
		Definition: a person whose creative work shows sensitivity and imagination
	Name: bakery
		Synset: bakery.n.01
		Definition: a workplace where baked goods (breads and cakes and pastries) are produced or sold
	Name: bicycle
		Synset: bicycle.n.01
		Definition: a wheeled vehicle that has two wheels and is moved by foot pedals
	Name: bus
		Synset: bus.n.01
		Definition: a vehicle carrying many passengers; used for public transport
		Example: he always rode the bus to work
	Name: child
		Synset: child.n.01
		Definition: a young person of either sex
		Example: she writes books for children
	Name: child
		Synset: child.n.02
		Definition: a human offspring (son or daughter) of any age
		Example: they had three children
	Name: church
		Synset: church.n.01
		Definition: one of the groups of Christians who have their own beliefs and forms of worship
	Name: church
		Synset: church.n.02
		Definition: a place for public (especially Christian) worship
		Example: the church was empty
	Name: church
		Synset: church.n.04
		Definition: the body of people who attend or belong to a particular local church
		Example: our church is hosting a picnic next week
	Name: church
		Synset: church_service.n.01
		Definition: a service conducted in a house of worship
		Example: don't be late for church
	Name: coffee
		Synset: coffee.n.01
		Definition: a beverage consisting of an infusion of ground coffee beans
		Example: he ordered a cup of coffee
	Name: colleague
		Synset: colleague.n.01
		Definition: an associate that one works with
	Name: colleague
		Synset: colleague.n.02
		Definition: a person who is member of one's class or profession
		Example: the surgeon consulted his colleagues
	Name: comic
		Synset: comedian.n.01
		Definition: a professional performer who tells jokes and performs comical acts
	Name: community
		Synset: community.n.01
		Definition: a group of people living in a particular local area
		Example: the team is drawn from all parts of the community
	Name: community
		Synset: community.n.02
		Definition: common ownership
		Example: they shared a community of possessions
	Name: community
		Synset: residential_district.n.01
		Definition: a district where people live; occupied primarily by private residences
	Name: decoration
		Synset: decoration.n.01
		Definition: something used to beautify
	Name: decoration
		Synset: decoration.n.03
		Definition: the act of decorating something (in the hope of making it more attractive)
	Name: dog
		Synset: dog.n.01
		Definition: a member of the genus Canis (probably descended from the common wolf) that has been domesticated by man since prehistoric times; occurs in many breeds
		Example: the dog barked all night
	Name: downtown
		Synset: business_district.n.01
		Definition: the central area or commercial center of a town or city
		Example: the heart of Birmingham's downtown
	Name: entertainment
		Synset: entertainment.n.01
		Definition: an activity that is diverting and that holds the attention
	Name: entrepreneur
		Synset: entrepreneur.n.01
		Definition: someone who organizes a business venture and assumes the risk for it
	Name: espresso
		Synset: espresso.n.01
		Definition: strong black coffee brewed by forcing hot water under pressure through finely ground coffee beans
	Name: family
		Synset: family.n.01
		Definition: a social unit living together
		Example: he moved his family to Virginia
	Name: family
		Synset: family.n.02
		Definition: primary social group; parents and children
		Example: he wanted to have a good job before starting a family
	Name: family
		Synset: family.n.08
		Definition: an association of people who share common beliefs or activities
		Example: the message was addressed not just to employees but to every member of the company family
	Name: family
		Synset: kin.n.01
		Definition: a person having kinship with another or others
		Example: he's kin
	Name: festival
		Synset: festival.n.01
		Definition: a day or period of time set aside for feasting and celebration
	Name: festival
		Synset: festival.n.02
		Definition: an organized series of acts and performances (usually in one place)
		Example: a drama festival
	Name: fitness
		Synset: fitness.n.02
		Definition: good physical condition; being in shape or in condition
	Name: friend
		Synset: friend.n.01
		Definition: a person you know well and regard with affection and trust
		Example: he was my best friend at the university
	Name: gallery
		Synset: gallery.n.03
		Definition: a room or series of rooms where works of art are exhibited
	Name: graffiti
		Synset: graffito.n.01
		Definition: a rude decoration inscribed on rocks or walls
	Name: graffiti
		Synset: graffito.n.01
		Definition: a rude decoration inscribed on rocks or walls
	Name: grocery
		Synset: grocery.n.02
		Definition: (usually plural) consumer goods sold by a grocer
	Name: grocery
		Synset: grocery_store.n.01
		Definition: a marketplace where groceries are sold
		Example: the grocery store included a meat market
	Name: history
		Synset: history.n.01
		Definition: the aggregate of past events
		Example: a critical time in the school's history
	Name: history
		Synset: history.n.02
		Definition: a record or narrative description of past events
		Example: a history of France
	Name: history
		Synset: history.n.04
		Definition: the continuum of events occurring in succession leading from the past to the present and even into the future
		Example: all of human history
	Name: history
		Synset: history.n.05
		Definition: all that is remembered of the past as preserved in writing; a body of knowledge
		Example: the dawn of recorded history
	Name: justice
		Synset: justice.n.01
		Definition: the quality of being just or fair
	Name: justice
		Synset: justice.n.02
		Definition: judgment involved in the determination of rights and the assignment of rewards and punishments
	Name: kid
		Synset: child.n.01
		Definition: a young person of either sex
		Example: she writes books for children
	Name: kid
		Synset: child.n.02
		Definition: a human offspring (son or daughter) of any age
		Example: they had three children
	Name: landmark
		Synset: landmark.n.01
		Definition: the position of a prominent or well-known object in a particular landscape
		Example: the church steeple provided a convenient landmark
	Name: landmark
		Synset: landmark.n.02
		Definition: an event marking a unique or important historical change of course or one on which important developments depend
		Example: the agreement was a watershed in the history of both nations
	Name: laptop
		Synset: laptop.n.01
		Definition: a portable computer small enough to use in your lap
	Name: latte
		Synset: caffe_latte.n.01
		Definition: strong espresso coffee with a topping of frothed steamed milk
	Name: local
		Synset: local.n.01
		Definition: public transport consisting of a bus or train that stops at all stations or stops
		Example: the local seemed to take forever to get to New York
	Name: meeting
		Synset: meeting.n.01
		Definition: a formally arranged gathering
		Example: next year the meeting will be in Chicago
	Name: meeting
		Synset: meeting.n.02
		Definition: a small informal social gathering
		Example: there was an informal meeting in my living room
	Name: meeting
		Synset: meeting.n.03
		Definition: a casual or unexpected convergence
		Example: he still remembers their meeting in Paris
	Name: meeting
		Synset: meeting.n.04
		Definition: the social act of assembling for some common purpose
		Example: his meeting with the salesmen was the high point of his day
	Name: mural
		Synset: mural.n.01
		Definition: a painting that is applied to a wall surface
	Name: museum
		Synset: museum.n.01
		Definition: a depository for collecting and displaying objects having scientific or historical or artistic value
	Name: music
		Synset: music.n.01
		Definition: an artistic form of auditory communication incorporating instrumental or vocal tones in a structured and continuous manner
	Name: music
		Synset: music.n.02
		Definition: any agreeable (pleasing and harmonious) sounds
		Example: he fell asleep to the music of the wind chimes
	Name: music
		Synset: music.n.03
		Definition: musical activity (singing or whistling etc.)
		Example: his music was his central interest
	Name: music
		Synset: music.n.04
		Definition: (music) the sounds produced by singers or musical instruments (or reproductions of such sounds)
	Name: neighborhood
		Synset: neighborhood.n.02
		Definition: people living near one another
		Example: it is a friendly neighborhood
	Name: neighborhood
		Synset: neighborhood.n.04
		Definition: an area within a city or town that has some distinctive features (especially one forming a community)
		Example: an ethnic neighborhood
	Name: neighborhood
		Synset: region.n.04
		Definition: the approximate amount of something (usually used prepositionally as in `in the region of')
		Example: it was going to take in the region of two or three months to finish the job
	Name: office
		Synset: office.n.01
		Definition: place of business where professional or clerical duties are performed
		Example: he rented an office in the new building
	Name: office
		Synset: office.n.05
		Definition: professional or clerical workers in an office
		Example: the whole office was late the morning of the blizzard
	Name: outlet
		Synset: mercantile_establishment.n.01
		Definition: a place of business for retailing goods
	Name: outlet
		Synset: release.n.09
		Definition: activity that frees or expresses creative energy or emotion
		Example: she had no other outlet for her feelings
	Name: paint
		Synset: key.n.09
		Definition: (basketball) a space (including the foul line) in front of the basket at each end of a basketball court; usually painted a different color from the rest of the court
		Example: he hit a jump shot from the top of the key
	Name: paint
		Synset: paint.n.01
		Definition: a substance used as a coating to protect or decorate a surface (especially a mixture of pigment suspended in a liquid); dries to form a hard coating
		Example: artists use `paint' and `pigment' interchangeably
	Name: paint
		Synset: rouge.n.01
		Definition: makeup consisting of a pink or red powder applied to the cheeks
	Name: park
		Synset: ballpark.n.01
		Definition: a facility in which ball games are played (especially baseball games)
		Example: take me out to the ballpark
	Name: park
		Synset: park.n.01
		Definition: a large area of land preserved in its natural state as public property
		Example: there are laws that protect the wildlife in this park
	Name: park
		Synset: park.n.02
		Definition: a piece of open land for recreational use in an urban area
		Example: they went for a walk in the park
	Name: pastry
		Synset: pastry.n.01
		Definition: a dough of flour and water and shortening
	Name: pastry
		Synset: pastry.n.02
		Definition: any of various baked foods made of dough or batter
	Name: school
		Synset: school.n.01
		Definition: an educational institution
		Example: the school was founded in 1900
	Name: school
		Synset: school.n.02
		Definition: a building where young people receive education
		Example: the school was built in 1932
	Name: school
		Synset: school.n.06
		Definition: an educational institution's faculty and students
		Example: the school keeps parents informed
	Name: social
		Synset: sociable.n.01
		Definition: a party of people assembled to promote sociability and communal activity
	Name: sofa
		Synset: sofa.n.01
		Definition: an upholstered seat for more than one person
	Name: street
		Synset: street.n.01
		Definition: a thoroughfare (usually including sidewalks) that is lined with buildings
		Example: they walked the streets of the small town
	Name: street
		Synset: street.n.02
		Definition: the part of a thoroughfare between the sidewalks; the part of the thoroughfare on which vehicles travel
		Example: be careful crossing the street
	Name: street
		Synset: street.n.03
		Definition: the streets of a city viewed as a depressed environment in which there is poverty and crime and prostitution and dereliction
		Example: she tried to keep her children off the street
	Name: street
		Synset: street.n.05
		Definition: people living or working on the same street
		Example: the whole street protested the absence of street lights
	Name: studio
		Synset: studio.n.01
		Definition: workplace for the teaching or practice of an art
		Example: she ran a dance studio
	Name: studio
		Synset: studio.n.03
		Definition: workplace consisting of a room or building where movies or television shows or radio programs are produced and recorded
	Name: studio
		Synset: studio_apartment.n.01
		Definition: an apartment with a living space and a bathroom and a small kitchen
	Name: study
		Synset: cogitation.n.02
		Definition: attentive consideration and meditation
		Example: after much cogitation he rejected the offer
	Name: study
		Synset: discipline.n.01
		Definition: a branch of knowledge
		Example: in what discipline is his doctorate?
	Name: study
		Synset: report.n.01
		Definition: a written document describing the findings of some individual or group
		Example: this accords with the recent study by Hill and Dale
	Name: study
		Synset: sketch.n.01
		Definition: preliminary drawing for later elaboration
		Example: he made several studies before starting to paint
	Name: study
		Synset: study.n.02
		Definition: applying the mind to learning and understanding a subject (especially by reading)
		Example: mastering a second language requires a lot of work
	Name: study
		Synset: study.n.04
		Definition: a state of deep mental absorption
		Example: she is in a deep study
	Name: study
		Synset: study.n.05
		Definition: a room used for reading and writing and studying
		Example: he knocked lightly on the closed door of the study
	Name: study
		Synset: study.n.09
		Definition: someone who memorizes quickly and easily (as the lines for a part in a play)
		Example: he is a quick study
	Name: study
		Synset: study.n.10
		Definition: a composition intended to develop one aspect of the performer's technique
		Example: a study in spiccato bowing
	Name: study
		Synset: survey.n.01
		Definition: a detailed critical inspection
	Name: style
		Synset: dash.n.01
		Definition: distinctive and stylish elegance
		Example: he wooed her with the confident dash of a cavalry officer
	Name: style
		Synset: expressive_style.n.01
		Definition: a way of expressing something (in language or art or music etc.) that is characteristic of a particular person or group of people or period
		Example: all the reporters were expected to adopt the style of the newspaper
	Name: style
		Synset: manner.n.01
		Definition: how something is done or how it happens
		Example: her dignified manner
	Name: style
		Synset: style.n.03
		Definition: a particular kind (as to appearance)
		Example: this style of shoe is in demand
	Name: style
		Synset: vogue.n.01
		Definition: the popular taste at a given time
		Example: leather is the latest vogue
	Name: subway
		Synset: metro.n.01
		Definition: an electric railway operating below the surface of the ground (usually in a city)
		Example: in Paris the subway system is called the `metro' and in London it is called the `tube' or the `underground'
	Name: sustainability
		Synset: sustainability.n.01
		Definition: the property of being sustainable
	Name: table
		Synset: board.n.04
		Definition: food or meals in general
		Example: she sets a fine table
	Name: table
		Synset: table.n.02
		Definition: a piece of furniture having a smooth flat top that is usually supported by one or more vertical legs
		Example: it was a sturdy table
	Name: table
		Synset: table.n.03
		Definition: a piece of furniture with tableware for a meal laid out on it
		Example: I reserved a table at my favorite restaurant
	Name: table
		Synset: table.n.05
		Definition: a company of people assembled at a table for a meal or game
		Example: he entertained the whole table with his witty remarks
	Name: tattoo
		Synset: tattoo.n.02
		Definition: a design on the skin made by tattooing
	Name: tattoo
		Synset: tattoo.n.03
		Definition: the practice of making a design on the skin by pricking and staining
	Name: tourist
		Synset: tourist.n.01
		Definition: someone who travels for pleasure
	Name: transit
		Synset: transportation_system.n.01
		Definition: a facility consisting of the means and equipment necessary for the movement of passengers or goods
	Name: vibe
		Synset: vibration.n.04
		Definition: a distinctive emotional aura experienced instinctively
		Example: that place gave me bad vibrations
	Name: wifi
		Synset: wireless_local_area_network.n.01
		Definition: a local area network that uses high frequency radio signals to transmit and receive data over distances of a few hundred feet; uses ethernet protocol
	Name: workout
		Synset: exercise.n.01
		Definition: the activity of exerting your muscles in various ways to keep fit
		Example: the doctor recommended regular exercise
	Name: writer
		Synset: writer.n.01
		Definition: writes (books or stories or articles or the like) professionally (for pay)
	Name: writer
		Synset: writer.n.02
		Definition: a person who is able to write and has written something
Part of Speech is: ADJ

	Name: comic
		Synset: amusing.s.02
		Definition: arousing or provoking laughter
		Example: an amusing film with a steady stream of pranks and pratfalls
	Name: comic
		Synset: comic.a.02
		Definition: of or relating to or characteristic of comedy
		Example: comic hero
	Name: cozy
		Synset: cozy.s.01
		Definition: enjoying or affording comforting warmth and shelter especially in a small space
		Example: a cozy nook near the fire
	Name: cozy
		Synset: cozy.s.02
		Definition: having or fostering a warm or friendly and informal atmosphere
		Example: had a cozy chat
	Name: downtown
		Synset: downtown.a.01
		Definition: of or located in the lower part of a town, or in the business center
		Example: downtown Manhattan
	Name: famous
		Synset: celebrated.s.01
		Definition: widely known and esteemed
		Example: a famous actor
	Name: hip
		Synset: hep.s.01
		Definition: informed about the latest trends
	Name: local
		Synset: local.a.02
		Definition: of or belonging to or characteristic of a particular locality or neighborhood
		Example: local customs
	Name: local
		Synset: local.a.03
		Definition: affecting only a restricted part or area of the body
		Example: local anesthesia
	Name: mural
		Synset: mural.a.01
		Definition: of or relating to walls
		Example: mural painting
	Name: quick
		Synset: agile.s.01
		Definition: moving quickly and lightly
		Example: sleek and agile as a gymnast
	Name: quick
		Synset: immediate.s.05
		Definition: performed with little or no delay
		Example: an immediate reply to my letter
	Name: quick
		Synset: quick.s.01
		Definition: accomplished rapidly and without delay
		Example: was quick to make friends
	Name: social
		Synset: social.a.01
		Definition: relating to human society and its members
		Example: social institutions
	Name: social
		Synset: social.a.02
		Definition: living together or enjoying life in communities or organized groups
		Example: a human being is a social animal
	Name: social
		Synset: social.a.03
		Definition: relating to or belonging to or characteristic of high society
		Example: made fun of her being so social and high-toned
	Name: social
		Synset: social.s.04
		Definition: composed of sociable people or formed for the purpose of sociability
		Example: a purely social club
	Name: social
		Synset: social.s.05
		Definition: tending to move or live together in groups or colonies of the same kind
		Example: ants are social insects
	Name: social
		Synset: social.s.06
		Definition: marked by friendly companionship with others
		Example: a social cup of coffee
	Name: traditional
		Synset: traditional.a.01
		Definition: consisting of or derived from tradition
		Example: traditional history
	Name: traditional
		Synset: traditional.s.02
		Definition: pertaining to time-honored orthodox doctrines
		Example: the simple security of traditional assumptions has vanished
	Name: unique
		Synset: alone.s.04
		Definition: radically distinctive and without equal
		Example: he is alone in the field of microbiology
	Name: unique
		Synset: singular.s.06
		Definition: the single one of its kind
		Example: a singular example
	Name: unique
		Synset: unique.s.04
		Definition: highly unusual or rare but not the single instance
		Example: spoke with a unique accent
Part of Speech is: ADV

	Name: downtown
		Synset: downtown.r.01
		Definition: toward or in the lower or central part of town
